精神病有性沉溺、打機上癮、唔上網周身痕...點解無睇電視睇上癮？

有無人知？

tvb 拍咁多垃圾劇 邊個會睇

大把長輩啦
霸住部電播垃圾劇

有 宣傳易都睇埋

以前d劇高汁嘅話，宣傳易都會撈埋

都係性沉溺一種
睇親都係
延禧攻略
東張西望
三日兩夜
嫁到這世界邊端
就是愛美麗
喜出望外
呢d𥄫女節目

你覺得咩係精神病 ？

係

慘

又係

DSM-V定義

以前有, 但而家乜野劇都可以係電腦追睇返

1980/90 年代大把

返工上癮

係咪想比聖水淋

cctvb=戒電視隱既特效藥